頭先聽到個廢老話想個疫情快啲走笑咗出聲

通常你希望嘅嘢，希望愈大，失望愈大 愈想佢走個疫情就點都唔走